做人點樣陽光啲？

👀

靚仔做運動=陽光
毒撚做運動=臭

Dllm

要學識面對事實

唔好做人 做綠色植物

要陽光黎把鬼呀？光合作用呀？

早睡早起，做多Ｄ運動